成條街都係靚仔靚女

依家個個戴口罩
淨係望到對眼同大致輪廓
好似個個都靚仔靚女咁
第時除罩相見
先發現對方係柒嘅
咪好似被人呃咗咁

我係靚仔